
                      Al confiar demasiado en el miedo a los saltos, "The Nun" utiliza un enfoque mecánico para inculcar el miedo en lugar de una comprensión más profunda del terror.
        
            